生得樣衰真係好撚慘

我天生好撚樣衰，d朋友話似肥貓，我自己就覺得似秦皇 ，重要得171高，但我冇放棄自己，努力減肥減到得返51kg, 走去cool牙，學襯衫，但原來係冇撚用，而家變到成個安德尊咁既樣，搞咁多野都係冇撚用，柒就係㭍 ，d朋友重成日串鳩我，你cool乜撚野牙啫曬錢cool撚完咪又係咁既撚樣。

其實我唔貪心話想好似變到好靚仔，只係想好似偽毒坤咁上下樣就夠，唔會再有人叫我死肥仔/肥仔，唔會再有人當住我面話我樣衰

圖

上google打肥貓

安德尊話晒都港英混血兒
好失禮你？

有9成似

一定可以變得更靚仔 相信我

有錢有女

比你係咁既樣都冇法子唔死心

有錢都整容先，儲緊錢過韓國一轉

點變 下世投胎會更快

冷靜D照下鏡,再睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都咁撚靚仔
會天下大亂
世上總要有你D咁既醜人

大王同肥貓都有女

安德尊咁都唔差啦
起碼我唔會覺安德尊樣衰先
我覺得係你啲frd衰姐 搞到你一直都冇咩信心
正常樣 性格唔差 就己經好好架啦
比多啲信心自己 就算你真係樣衰到仆街
如果你自己都接受唔到自己
咪又係一直比frd笑 根本就係啲frd覺得你好蝦
比多啲自信啦

其實點解咁衰，一d人就天生咁靚，我就成舊屎咁

肥貓靠錢

似安德尊都唔係好慘姐
就好似上面巴打咁講
安德尊唔係靚仔 但都唔樣衰呀

安德尊都唔差，巴打你會唔會太好人

你錢都冇

如果做安德尊做你男朋友你制唔制啊！ 如果唔制即係差啦，絲打想安慰我我明既

171高得51kg咪瘦到營養不良咁樣

安德尊同肥貓好紅架喎
唔使灰心喎

係啊 而家又要增返肥

agger

得51kg都似肥貓 ？

知錯

男仔執下個頭
著衫整齊d 談吐大方d
一樣冇問題

總會有人會欣賞你嘅
自己都唔識欣賞自己 無人幫到你
安德尊最多咪叫唔靚仔 但一定唔會係樣衰

你話似大王唔知點解諗起harry哥哥

巴打應該同我一樣咁樣衰，咁明白我感受

之前

我欣賞你肯嘗試改變過

利申:絲

我直接話自己係肥貓已經夠曬大方

51kg仲有人叫你肥仔?

咁緊係溝唔到啦
咁撚極端一係過肥一係過瘦
增返磅操下有返d線條先
而家d女好多都會睇身型
我有個同事個樣好撚柒但大隻
一樣大把女

男仔真係睇打扮多過睇樣
巴打平日著衫髮型都大王咁就死啦

?

點ok法，有冇d明星形容下

171 cm
51kg點會肥

咁唔係樣衰啦

似弱智姐

個個都樣衰 唔通個個都樣衰

要你做我女朋友制啊制啊！唔制啊嗎⋯⋯ 我就係0就係垃圾，有時照鏡望多兩眼自己會想作嘔。

增返肥再做下gym
個人要望落健康整齊企理
諗野唔好咁負 個人正面樂觀啲 總會有人欣賞你
巴打加油

之前80kg

而家有做gym 但好難操返大隻，因為我之前係絕食咁減肥搞壞左個身體而家食野唔係點吸收

171減到65左右有做gym已經得啦 減到51做乜

因為係絕食咁減，到你想食返野會想嘔，所以控制唔到

會take action改善 keep住

冇用㗎喎,個樣係跟你個靈魂㗎嘛,就算下世都會同依家個樣差唔多

換過d朋友啦

加油啊巴，我由細到大都好樣衰，我之前自暴自棄，好憎自己，成個世界都係灰色，從來咩好野都冇我份。之後我諗，其實再努力係樣方面都冇用，你變好幾多，身邊既靚仔又會再好多幾多，結果都一樣，況且我地既形像一直都係樣衰，身邊既圈子永遠都記得以前既樣，所以不如放多啲時間係自己鐘意既領域。至少點技點爆自己既專長，你係呢方面都會帶俾人好既印象。唔好浪費時間係自己既弱點

唔會無用，
你自暴自棄變返啲油頭粉面毒L 樣就真係無用啦！
你樣衰，但外表乾淨企企理理，人哋起碼都唔會因為一行近你有陣味而唔睬你啦！
我身邊都有啲肥仔朋友，
佢哋都唔靚仔，
但望落去乾淨講嘢唔會閃閃縮縮，
嗰幾個肥仔咪一樣搵到女朋友！
只不過你唔好奢望你女朋友係啲咩女神呀索女，
嗰幾個朋友啲女朋友都係平凡女仔一個。

樓主比d自信啦，內在美都好緊要

樓主

同道中人here

戴開眼鏡？ 試下戴con啦 又係兩個樣黎

咪白痴啦
有時溝女除左講樣
都要講性格
臭雞不在此列

樓主最大問題是缺乏自信
咪聽連登仔9up咩毒撚最忌有自信
老實講句你成日頭dup dup 眼神閃縮
口窒窒 靚仔都冇用
同埋唔好開口埋口都放負 冇人鍾意負能量

唔會唔制呀！
當然你性格人品要好 自然會有人欣賞你
但唔好大王個種衣著打扮。

相由心生
改唔撚到樣就比啲內涵搭夠啦

碌左幾版覺得樓主係到哂樣衰搏注意
好心啦
正正經經學下啲手藝 學返啲修養

加油呀樓主諗下世上有人比你差十倍就得架喇

肥貓變安德尊已經好大進步㗎喇

你現實都係咁嘅話
死撚緊同你講

身邊有女朋友嗰啲就算佢幾負面都好
係人地面前都會儘量扮得陽光啲

本身已經唔靚仔
俾條日日都係度喊苦喊忽嘅女你
你要唔要？唔要啊嘛？
一樣道理啫

我都唔想曬自己樣衰

但大王樣，著到好似g龍咁咪重衰

我只會係到呻，平時個人好正常

咪呃自己啦
diet學得未夠精 or 操得唔夠甘就真既
搞壞左個身體 笑撚左

我努力操

笑撚死，咁一年拍幾廿次拖果d mk 性格一定係好好

另外你絕食咁減肥我都幾肯定你仲係有skinny fat既泡芙人
姐係仲係好多脂肪但係極少肌肉
望落可能瘦但其實D肉唔firm仲朵朵地個隻

唔緊要啦，好多人會同你一樣咁樣衰㗎

男人減到60-65 KG就已經夠
你得返51K,一個十號波分分鐘可以吹你過澳門

就咁睇你打既野
就知點解會俾人笑你

我check 過體脂，得好少脂肪

之前餓到行步路都唔夠力

點解

你d朋友講下笑姐，我覺得ok

咁你咪見到六舊腹肌囉

Wtf 你識我？

有但係係瘦到有6舊腹肌

唉

我明

安慰緊你

屌喇媽，你唔好咁撚慘啦，搞到我心都煩埋

好多人話我似偽毒坤

巴打我都係 我明白你感受

樣唔樣衰得過佢
左二果個

雖然我好憎安德尊，但主要係覺得佢好撚煩 巴打如果你係性格好既，其實似佢都ok啊，應該未至於無女無朋友個種醜樣，唔使灰心喎

幾時都話窮人柒頭唔好生仔

樣衰既等到30歲可能都會有d樣衰既籮底橙可以溝到既
利申樣衰

51kg叫營養不良咁我46kg又叫乜

你睇秦煌、安德尊、鄭則仕都撈得咁掂，巴打何不入娛圈用天賦本錢娛樂大眾？

重刷首抽啦

樓主！
男人身型重要過樣
入gym房操下
搵個識做嘅朋友帶住你
我以前都係冇自信嘅人
做gym後 有啲身型
真係會有自信左
做起野上嚟都有魅力左
加油！

Cap乜春廣告呀屌你老母

你係都要同mk比 我都迫你唔到
你想一年拍幾廿次拍散拖 呢啲一個星期質素戀愛做目標 咪繼續你咁既態度咁既思想囉

想似坤哥咁撚on9會唔會係個腦有事啊?

我同左一餅印咁

讀多啲書啦

啲形容

我想做mk仔

女仔慘d
見住有個樣衰既女仔同人拍拖
一個月比人飛左
之後又比第2個男仔flirt完再食檸檬
見住佢好頹
作為男仔朋友提佢比人玩又唔聽
有時想出pool都唔係咁

安德尊>坤狗啦
安德尊個樣完全冇問題喎 路人樣，又唔會乞人憎（睇樣）

171 減到去51kg？ 打風都吹得走你喎 減咁多做乜撚

171cm 51kg嘅肥仔？

巴打信我就pm我 我幫你改造下再出個包膠又點話